API расчета стоимости отправления vozim.by
===

### Установка:

С помощью composer:
```
php composer.phar require onel/vozimby-php-api:0.1.*
```

### Документация

Подробное описание параметров калькуляции: [в вики](https://bitbucket.org/onel/vozimby-php-api/wiki/Home).


### Использование:

Рассмотрим пошагово пример расчета стоимости доставки в файле examples/example1.php.

Создаем клиента:

```
$client = new Client('http://b2b.vozim.by/index.php');
```

Создаем калькулятор стоимости доставки, передаем клиента параметром:

```
$clc = new Calculator($client);
```

Доступные категории грузов и их номера:

```
print_r($clc->getAvailableImRules());
```

Доступные населенные пункты:

```
print_r($clc->getAvailableLocations());
```


Расчитываем стоимость доставки груза категрии **147** (Бытовая техника > Крупнобытовая техника > Холодильники > Однокамерные до 1 метра):

```
// расчет стоимости
$cost = $clc->setOptions(array(
        'calculation'   => Calculator::CLC_PACKAGE, // тип калькуляции (по категории)
        'cost_delivery' => Calculator::CDT_STANDART, // тип доставки (стандарт, эконом или экспресс)
        'locality'      => 'Минск (Минская .обл)', // населенный пункт доставки (необходимо текстовое соотвествие)
        'good-cost'     => 1000,  // оценочная стоимость товара
        'rule'          => 147, // номер категории товара (при калькуляции по категрии)
        'width'         => 1, // ширина, см
        'height'        => 1, // высота, см
        'length'        => 1, // длинна, см
        'weight'        => 1, // вес, кг.
        'delivery18'    => 1, // доставка до 18:00 ( 1 - да, 0 - нет )
        'driver-help'   => 1, // помощь водителя ( 1 - да, 0 - нет )
    ))
    ->getCost();

// дни доставки по Минску, тариф "стандарт" (установили выше)
$days = $clc->getDeliveryDays();
```
